其實toyz 就係一個例子，根本就唔理解逃犯條例背後嘅原因

香港其實而家都仲係有好多人政治冷感
有好多人接觸政治嘅媒體都係紅底
Cctvb 根本就唔會睇到件事情嘅真相
之後就會覺得逃犯條例唔關佢哋事，自己唔犯法就唔會有事 究竟點樣先可以令到佢哋更加關注
頭先發夢諗到

純粹鳩噏

沈得好快

推

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

616 一定要去

咪做文宣囉
主要share圖片加新聞形式俾佢哋

咁如果佢哋本身已經有其他國籍呢

冇㗎
投其所好
佢會係反送中失去啲咩
錢？工作？自由？要離開香港朋友家人？
離鄉背井唔係咁好受其實

Toyz 咪就係覺得唔撚關佢事囉 佢喺台灣輕輕鬆鬆搵大錢

有啲frd 政治冷感到覺得只要自己冇做錯啲咩
或者冇得罪人就唔會有事
同埋而家佢哋淨係覺得香港好危險好亂

佢最後道歉段片算兜得番

雖然對呢個人反左感

不過都算係一個例子

唔好咁on9

洗佢腦囉
令佢哋對反送中引起恐懼，擔憂

美國修改香港關係法
撤資嗰新聞
正常睇到都嚇親啦

所以證明左都仲係有好多人乜撚都唔知
啲仆街cctvb 就淨係識得無限放大台灣殺人
完全唔講負面影響

兜唔返架啦
唔好返黎香港啦

呢個我唔係好解釋到比佢哋聽，美國修改香港關係法
點樣會令到港元貶值

佢不嬲都當左自己係台灣人㗎啦

搵相關新聞，圖比佢睇就得
冇咩好解釋

單對單傾好無效率其
如果係經濟呢啲通殺嘢
人人都驚嘅嘢
我都圖加新聞send all 理撚得你睇唔睇

佢要我解釋咪跟撚新聞講法嚟講

佢讀得書少

又出來做野 就 去台灣

唔明香港 所以話有知識幾緊要

或者換句話講

真係自己地方自己救

外人唔會明/ 一知半解/ 唔想明

無人有義務救你

美國亦然/ 歐洲亦然

肯幫係extra

但係我越嚟越覺得香港好無助
成日都喺度諗點樣可以令更多人企出嚟

咁但係港元同美金掛鉤係因為聯繫匯率
咁關唔關關係法事